你有冇真正革面既準備同覺悟？

上一個post 開錯台，重開

好多人講就天下無敵，做就有心無力

我搞地下組織，搵同路人，結果一次一次咁失望

革命係打杖，並唔係上連登Facebook ig 屌鳩黑警或者表示政治立場就算。

係呢5個月，我深深明白大部分香港人都唔會有自我犧牲精神。我認為香港人只會係以下兩個情況會同暴政真正死過
1. 風向係羸緊，基本上接近必勝，走出嚟衝前安全（或者令到人相信係會羸）
2. 再唔出，好快真係會死，因為暴政既子彈就快射到去你個頭

各位，香港抗爭運動發展到今日，我地同中共已經攤晒牌。Trump 講左，如果冇佢干涉，習曱甴會派大量老解落黎鏟平香港。中共當然唔捨得香港呢隻金蛋，但對於班冷血既畜生黎講，權力更重要。大家明唔明呀？對方差啲就殺曬我哋

各位勇武，需然你我未有機會見面，但我視你地為手足。全力出手時機未到，呢刻出全力，冇可能羸，因為太少人會跟。請各位手足等待時機，唔好被捕、唔好死、唔好受傷、盡量保留資源。時機一到，我地一定要一齊羸，救返坐緊監既手足，為死去既手足討回公道，建立真正有民主自由、公義、廉潔既香港

香港人，革命

開錯台要重開
咁標題打咗革面呢...

屌

時代夾麵